跟車 既英文係乜？

by bus

follow car

Gun car gei

認真嘅話 Assistant Truck Driver之類啦
你Google下外國都有

worker

follow me

gun che

Coolie

gu lei

Car er

Car follow man

Carman

但係香港啲跟車有啲冇車牌

beggar

Tailgate

assaultsTruck Driver

Car follower

睇你場合
正常就 Delivery assistant
想吹大就 Assistant logistic operator
再吹大啲 Supply chain assistant

劉馬車英文名

Gun car

跟車係送貨，唔渣車

笑咗

認真答你 Backup driver